如何有效應對北角福建幫來襲

自推10次

1

2

3

4

佢次次區區都話有刀手出嚟，咁成個運動係咪坐响屋企過？

5

6

7

香港有足足18個區 去唔到東區咪去南區
仲記唔記得今次嘅精髓
係打游擊同埋遍地開花

8

9

10

天氣咁熱
咪比人練吓棍法囉
我地返屋企開冷氣食雪條

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

改期

搞掂咗荃灣先

機場都有冷氣㗎DLLM

記得要be water ，唔係要力敵，我地要智取，佢地去北角，我地就去機場

猛虎不敵地頭蟲
驚西咩

唔驚
不過唔想勇武手足送頭

唔係我哋怕左佢
係唔使係呢啲位送頭